# Node.js

## Nevidíte data z vašeho kurzu?

- Najděte rozbalovací nabídku kousek nahoře vlevo nad seznamem souborů, ve které vidíte slovo „main“ (vedle ní je text „nodejs /“).
- Klikněte na ni.
- V sekci Tags klikněte na datum Vašeho kurzu.
